黑警套《守城》其實係咪串緊理大死守撚？

屌曬你班散水撚，同我即刻番poly，poly根本係城堡/要塞黎。邊個話守唔到？

你隻澳門狗死全家啦

角安is watching you

聽日邊個TVB 打手夠膽開討論POST 既好應該永久BAM